醫管局員工討論區 58

一、簡介
醫院管理局（簡稱醫管局；英文：Hospital Authority，縮寫作HA）係一個香港嘅法定機構，負責管理全港公立醫院及相關醫療服務。
二、申請手續及招聘流程
⚠️注意：中／英文版招聘站列出不同職位空缺
甲、英文VNC申請手續
【適用於所有文職職位】
1. 從下列網址進入英文版招聘站

乙、中文VNC申請手續
【只適用於部分病人服務助理及運作助理職位】
1. 從下列網址進入中文版招聘站

2. 郵寄填妥嘅職位申請表HA(G)13到有關VNC指定嘅地址
HA(G)13下載網址：

丙、招聘流程

三、常見問題
發問前請先細閱下列內容
問1：新入職醫管局僱員係唔係公務員？
答1：唔係，新入職僱員並非公務員，因此唔享有政府向公務員提供嘅附帶褔利。
問2：新入職文職人員嘅薪酬會唔會因以往嘅工作經驗而有所調整？
答2：唔會，只會以起薪點聘用。

問3：每星期返幾多個鐘？
答3：每週工作時數為44小時總工時(包括用膳時間)。
問4：建議大學畢業生申請咩職位？
答4：持有學士學位嘅大學畢業生符合資格直接投考EA II。近年有越嚟越多畢業生選擇先任職EA IIIA汲取工作經驗和知識，再投考其他職位。

問5：醫管局有冇晉升機會？
答5：醫管局冇自動晉升嘅機制，同事需自行投考職位以爭取晉升機會。根據現行人力資源政策，醫管局在職僱員會獲優先考慮聘用。醫管局晉升階梯可參閱下圖：
管理、文書及秘書職系

醫療、護理及專職醫療職系

問6：EA晉升Clerk後，薪酬會有咩變化？
答6：Clerk職系薪酬跟隨醫管局一般職系薪級表(HGPS)，另享有隨薪級遞增嘅每月津貼。合約／常額全職EA晉升至Clerk III，會根據現時基本月薪過渡至最接近而唔低於現有水平嘅薪級點。
E.g. 晉升前基本月薪為$17888，薪級點將會定於HGPS第6點($18795)，另享有每月津貼($1482)，總額為$20277，詳情可參閱下圖：
行政助理(EA)晉升文員(Clerk)之薪酬變化

問7：申請咗醫管局其他職位，現任部門會唔會知？
答7：每個遴選程序會絕對機密處理。喺一般情況下，部門唔會知悉屬下員工申請其他職位。但係遴選委員會嘅部門代表或會繞過HR直接諮詢申請人上司。如果成功獲委任至其他職位，現任部門會喺申請人簽署應聘書後經由HR通知，以安排調職手續。
問8：如果獲其他部門委任，轉職需要等幾耐？
答8：由簽署應聘書日期起計，委任至不同職級會在8個星期內生效；同級調職則為12個星期內。（注意：在正常情況下，須在所屬部門服務滿18個月，同級調職申請才會被考慮）
開Post #1 Template

開Post #2 Template

問11：我可唔可以從事有薪嘅外間兼職？
答10：僱員須事先得到醫院行政總監(HCE)批准，才可從事有薪外間兼職。有關申請表格可從HR索取。根據《人力資源政策手冊》第H7.10.1條，僱員如未經事先批准下擅自從事外間工作，將會受到紀律處分。
問12：乜嘢係SDR？
答11：SDR全寫為Staff Development Review(中文：職員發展檢討)，係一個正規及公開透明嘅機制，畀上司同職員公開坦誠討論其表現及發展，並促進雙向溝通。SDR每年進行，分為6級：
① 超卓 Outstanding
② 優良 Superior
③ 良好 Good
④ 有成效 Effective
⑤ 尚可 Marginal
⑥ 低於工作的要求 Below-standard
問13：會唔會唔續約？
答12：在正常情況下，如僱員SDR評為有成效(Effective)或以上嘅評級，將可永續其聘用合約直至達到退休年齡。然而，少部分僱員會受聘於有時限嘅職位。
問14：可否轉制為常額僱員？
答13：根據現行政策，合約全職(Contract Full-time)僱員喺現任職級連續服務滿三年或以上及符合有關SDR評級嘅要求，便符合資格申請轉制成為常額(Permanant)僱員。
四、參考資料
甲、薪酬管理機制
①公務員年度薪酬調整(Annual Pay Adjustment - APA)
醫管局薪級表及薪幅制度職系嘅薪酬範圍（起薪至頂薪）會跟隨APA調整，但每月津貼則維持不變。
②週年增薪機制
增薪條件：SDR評為有成效(Effective)或以上
薪級表職系(例如Clerk)聘任滿週年時會獲得增薪點，以其職位之頂薪點為限；
薪幅制度職系(例如EA)聘任滿週年時會獲得週年奬勵(Annual Award - AA)，即基本月薪每年遞升2.5%，以其職位之頂薪為限。

乙、聘用條款／福利

丙、醫院聯網常見職系

丁、歷年行政助理(EA)職系月薪範圍

1001 唔開post 祝你入西位

留名

經理

有西位好過無位

Lm

但你reject offer 喎

件垃圾讀寫障礙老屎忽去左邊

用電話佢唔俾我用開，話超過字數
Btw已有offer

恭喜，係咩offer呢

唔係3巨頭既ea1

祝你順利啦

抱住做ha一定西既態度就唔驚

Copy 心哥個template 咪得
法國唔知點解頭post出左舊版 我明明copy 落去開
心哥對唔住

下次會識do

該該置頂

留個名

其實手術室ea係獨立定每個clinical dept都要做埋手術室果邊？

超後悔
依家瘋狂報EA1/2 開始慢慢儲多幾個月工作經驗 EA1 應該會夠資格掛

呢排都多FM位喎

ea2應該好易有interview
我上個月都收到個
你做乜無啦啦斷左無keep住報

fm ea2

份工做得好地地
諗住真心試吓發展
但再做多兩個月 發現我真係好撚憎做工程狗 再加埋我第一個盤 就遇着麻撚煩業主 我真係怕咗做工程
依家連master nursing都報埋

依家真係好想轉行 clinical都係咁報
但ea1 其實有冇話要幾多年經驗

ea1我覺得睇有咩人同你爭囉
多人報，自然filter果時set年資高d
少人報咪可能fg都有機會in

你係咪入到admin嘅？

唔係3巨頭
不過之後都會keep住報，報admin services，或者報高一級
或者報路程短d既院
不過如果之後返工知道dept有eo/ha位，咁應該都會傾向留低

但想問係咪非admin嘅就唔會有eo/ha位？ c3/再上嘅位係咪都好少？

Q and s?

唔係呀，qs好似都要專業資格，所以都無咩點報

Quality and safety無專業資格

HA/EO主要集中喺Admin/HR

CND/NSD/Q&S有少量EO。另外有EO II(Ward)

岩岩睇到ntwc qs，如果報既話應該有機in
不過從來唔報ntwc

之前報過另一個cluster qs ea1無回音，可能因為寫住prefer熟悉醫院運作
qe qs聽講幾出名，所以無報過

上個post海巴話ea1上eo2/ha2唔算難
包唔包括跨部門apply

包括

姐係ea1(clinical) 上admin eo2 都包括？

ea 1 新西 finance
有冇清都報左?

HA II/ EO II呢啲基本上面試正正常常就有offer

認真，枝筆唔太差過到筆試，面試正常就ok

你要知道好多人面試九唔搭八

想問下有冇人知hr入面有冇分team啊？ 都係分recruitment/ benefit / training?

有新東 clerk 3

收到ea1既interview，想問下有冇得準備，interview中定英？it test會考咩

想問巴絲 Ha hr trainee 今年大概幾時會開？

如果ha內部申請調職有offer會唔會同腦細講 ? 定係等人事部同腦細講

ha有冇提早退休
即係非辭職咁退 可以享受退休醫療福利
如有 ，最後生幾歲可以退
係咪廿幾歲都得?

我都想知

咁理論上你56歲入
3年後perm
60歲退
呢個case做3~4年會有

你咩部門？

咁你又問廿幾歲？
退左休返嚟再做就聽得多

Medical Physics

巴打你咁專

其實我咩都唔識，只係得年半ngo經驗

收到clerk3 interview email 本來做緊opa2
知唔知大唔大機會見clerk嘅benefit好好多

係呀 但clerk啲福利好啲 所以我都有報吓 點知都有得in
所以應該機會不大？

你都係clerk??想知interview會問啲咩

你呢個學歴報HO嘅Officer應該好得老細鍾意
我哋呢邊開緊啲EO2位
你可以試吓

文職轉cluster 係咪要等兩年先得嫁？

Master

會 你預期會有情境題放題

即日辭完等一個月先返得新工,睇下另一間等唔等你一個月

EA1啦 Master唔好諗EA2慢慢妹上去浪費生命
不過最建議你都係搵返本行

推 心急人上

想問呢度發生咩事

- 大學畢業生話想考EA IIIA(Ward)
- 想2X歲提早退休
- 有專職醫療碩士學位唔做返本行，想考EA

太多，不能盡錄

廿幾歲提早退休
有志氣

2X歲想財務自由呢樣野，我地呢D醫院打工狗識條鐵咩

可能買咗GME/高位放Dogecoin發咗達呢

1，3係呢家淡市都好正常

求包養

有冇Ching 知medical physics ea1大概做啲咩
依架做緊bess+admin EA2
有interview 諗緊去唔去

Why not

Filing, 整name chop 等等

未有員工證，已返工
但登入唔到ha個hr app
係咪要有返張卡證先登入到？

你要睇幾時deadline

係咪得我一個上唔到ha email果啲野？

你要等大半個月先入到app
因為hr未入你資料
同打針一樣

原來係咁...唔該哂

今日in kcc EA2, 成個interview 得5分鐘 係咪基本上可以收皮？

我係， 等左好耐

想問下如果個job post 寫EAII (various departments), 而目前只收到其中一個department 嘅interview,遲啲會唔會再有其他部門嘅interview?

佢寫得various department嘅話應該係你interview 嗰陣會有幾個department 一齊in你，而唔係分開in

Reject過offer 會唔會俾人blacklist?

做一個月唔做 會唔會俾人blacklist

係

通常In完會隔幾耐叫你補交資料？

如果返工前驗身, 驗到有糖尿, 有冇問題架?

無

做完身體檢查，幾耐會有通知

想問下大家
如果同一個cluster 同一個post
但佢地code 唔同。我係唔係可以再apply 多次？thanks 🙏🏽🙏🏽

見咩位？

上年8月尾申請左5% housing
今日打去HR問 佢話房署未有return
跟住打去房署問 佢又話要問HR果邊將份表比左房署邊個dept
有冇人知係比房署邊個dept

我覺得係你ic交錯form俾IT
邊有可能drop domain

想問下HD畢業in EAII有冇機？

FG job exp得半年PT sale

難啲 你做下文員會容易啲

真
低級位一個board幾百人起跳
鬼記得你

一向3年後換過批新人架啦
又平又後生靚女

唔係你估咁好死出gratuity 比你咩
係for你失業搵工期間餓唔死

唔換過批邊有咁多請人廣告
你邊有入職機會

PCAII ICU NTWC
唔洗要PCA CERT，但似管倉同似技工。
有冇巴絲見？

上個月尾second in完份EA2之後叫我補文文件
交完到依家都就黎3個星期 但都冇聲氣 究竟有冇機

Reject左offer 開始有d後悔

點解要reject﹐又點解要後悔?

補交文件唔一定有offer，可能入waiting list

有冇Ching知道九龍醫院Q&S係點

EA2

公司加人工留我 又講好多野 俾情感打低左理性。。。

咁傻豬
個個老細把口都講到冇左你唔得咁架啦

我第一次辭職 原來會係咁

點解啊？

除非老細好撚憎你啦，唔係嘅話你辭職點都會留你
佢請個新人又要重頭教過哂，反正口頭上讚你點幫到手個啲說話又唔駛成本老撚都講幾句tum你留低

蠢左 希望冇俾人blacklist 遲d再apply過

HA2 洗唔洗英文好好？做緊RN 或者AH 轉過佢機會高唔高？

你問得呢個問題即係你都覺得自己英文馬馬？

做得呢d位梗係要英文好

想問下contract緊同rank轉院個grat點計？

加人工先肯留 好極有限啦

冇

係ward既就疊牌板、點貨執貨、落維修依類嘢啦
同EA3A做既一樣

收到temp EA1 interview
想問temp starting係咪都係一樣？
定係會同合約有唔同？

請問巴打報左幾耐有消息

識唔識spss？識就有你著數
EA2 (RA)，就好似hr嘅EA2都叫做HR officer 一樣，title黎嘅姐

Temp starting一樣，做到咁上下記得搵定工喇，多數都唔同你轉長約

想問EA2 (corp comm)伏唔伏咖

我係ea我都有喎

個福袋係自動洗手液機，誠哥送

有冇巴絲今朝In完KCC Ea1

頂 我又冇

你幾時入職
好似1月前先有
利申我都冇

Interview 最後都會問有無問題 可以問啲咩問題
下星期in KCC ea2 finance

一月 咁唔怪得

街外人in ea1 係咪都係得個in字？

巴打in邊份？

唔係 百佳劵先係

有冇人知 新年前出糧 定之後

我係outsider, outsider係咪難啲入咖

一陣係NLTH見clerk 3 巧緊張

今日有冇得早放

冇記錯平過應該最多可以留3個月
升Rank就兩個月

個人要醒， muti task，識spss係其次

如果申請同一個custer老細係咪會知
好驚報返自己院，佢office淨係寫custer名

唔係 我街外人但收過兩次offer

係咪未派到咋 我都係今日臨收工先收到

應該係 過咗cut-off date

12 月前先有
屌唔差在啦

對住d西同事真係做到抑鬱

出面嘅工報極都無回音 頂唔順就嚟要裸辭了

In KCC ea2 finance 會問咩野

人哋真心想服務市民
做咩笑人哋

請問各位我依家份工今年7月先完約 大約早幾多月報EA較好？

想問EAIIIA WARD會否請男仔？

會

一定要做到完約先可以走？

你預2個半月嘅時間

係呀 份工一定要完約

得pca icu interview 有冇巴打知好冇做

Pca要返shift

應該都會吧？🤔
不過睇po話ward係最難做
同埋好似都係24 小時shift

病房唔會24小時SHIFT，會早晚班吧。

姐係幾點至幾點

我都想知。

咪又係apn更 總之每日番8個鐘

想轉位 如果做夠一年裸辭再入ha會唔會好不智

睇你等唔等錢使，而家成車成車等緊入黎

幾耐先入得番黎睇你運氣了

8-4 9-5 10-6 呢d 姐

啱啱in完 1對3 吹左15分鐘水

想請問下EA2 computer test 係咪要打中文

用開拼音可唔可以

求HR答
過咗咁耐個file 會唔會仲搵到睇而影響揀唔揀in???

Thank you!

想問如果title有project 呢個字係咪姐係做完一份約就無？
同埋我見佢係opa黎... 諗緊interview 去唔去

我10月apply 個啲2月中先in

11月deadline ，暫時in咗2份，2份都係

可能你諗緊仲有 EA3A3B，但Finance 通常 EA2 已經係最低ge entry rank，應該唔會內定，加油啦

ea2 interview 問咩問題？主要英文定中文？

係 ea2 interview 問咩問題？主要英文定中文？

主要都係中文interview
可能開頭叫你英文自介下

都係一般面試問題？有冇啲特別嘅問題？

算係一般面試問題啦。
最鍾意問你
「你咁嘅學歷入嚟做會唔會覺得大材小用呢」
唔好諗住個interview 會好耐
通常十分鐘內會趕你出番嚟

你咁嘅學歷入嚟做會唔會覺得大材小用呢
咁你點答？

梗係老閪都話唔會啦 話自己肯學肯試

其實正常到到唔係都係2,3個字in完咩

中文 都係好簡單既自我介紹，情境題

點樣濕鳩？

淨係問咗中文
自介 自己強弱項 自己career path 同埋份工主要職責
大約15分鐘

想問上2個星期NTEC supporting service EA1 interview 有冇人收到offer?

請問ea (Ward) 有咩伏位？

有問題想請教下
1）有冇規定做夠幾耐先好/可以apply其他位（非同級）？
2）調職對申請做permanent既計算有冇影響？
Thanks

我大學生都想考EAIIIA ﹐乞食科可以點姐

入到嚟咪知

巴打有冇keep住send，我12月尾開始send

除左EA2,EA1,之外，EA3A, opa1,opa2,PCA2, suppliers assistant我都有得in。

無消息 試吓等一個星期

如果話prefer health care 既degree 但我唔係health care field 係咪皮已收
另外想問cover letter 重唔重要

唔知EA/Clerk/PCA/OCA/WS 嗰啲要唔要打埋防疫針
要既話，真係要搵過份工

PCA一定要 咁近病人

想問下surgery 既ea 好唔好做

有冇人知辭左職過冷河要等幾耐先報得返？

可以即時報，但新職位入職日期同上一份嘅LDOS要隔31日

唔係

唔重要

最重要係老細睇中你，其他野都唔重要

通常In完幾耐會有Offer

其實有時未必咁快安排到interview

最快試過前一日5點鐘in 第二日十點hr就打黎

會唔會有人去個個recruiement day ?

想問internal transfer有冇得同H R講遲幾日先返工 想抖返幾日先去新地方翻工

pca2 會唔會請0經驗嘅fg
見佢有interview

temp ea同事都有喎

想問下大家條on9問題
如果佢requirement寫要係degree of aaa or bbb or ccc at Poly U or equivalent咁
佢個equivalent係指有degree就得
定要係aaa bbb ccc同Field嘅科
定要係Poly就得？

應該係field啦

咁又想問下 而家個Case係咁
我想apply ABSI
佢寫要BS/EE/Mech or equivalent
我自己Ug讀Chemical and Environmental
但grad左之後做左4年E&M嘢
咁係咪應該都無問題

都係個句
apply又唔使錢，報咗試下無壞

想問下大家辭職嘅程序係點？
係咪唔洗打辭職信 就咁填好HR張resign form 交比上司就得？

Apply左 但想睇下有無巴打知其實係點Sort人

想問HR 個購買房屋caluclater 究竟係點用...同埋其果津䀡係咪每個月比？？
果度享有權利期係咩嚟架？

Yes

其實可以睇番個VNC係邊間醫院開，龍頭醫院請ABSI都唔太需要E&M底既人，因為大院有EMSD SUPPORT，如果個職位係D細醫院開既，會請既機會就大D。BTW，ABSI唔係PROFESSIONAL，有個相關既HD+有5科就OK。不過黎得IN既都唔係甘基本既人就是了。

有冇人報左it assistant 星期五in?

Tech係問啲咩

我仲要Envir低底 做E&M嘢
睇黎凍過水

我係啱啱先Apply ABSI
3月31 dead嗰個

出左offer
準備加入ha呢個大家庭

有無巴打可以講下A&E EAII點
好似好伏咁

Clerk3出咗offer 不過係山卡啦
仲考慮緊

幫朋友問
有冇人有MO薪酬表？
同埋聽講過3 year contract之後有15% bonus，真係一筆過有400k？
thanks

係咪頭先TKOH 果度

Call比offer你？有冇話幾耐之前要覆

係呀..入到去講話做A&E 即刻打個突

諗住係大棚人見broad形式,various departments, 點知得個a&e, in 得成都要應真諗諗

見過幾次都無試過話要筆試，可能個別部門要求唔同呱

唔該師兄

係呀 跟住今日再send咗email嚟叫我3月2號前覆佢

內科及老人科ea2 想問工作性質其實係咪同ward無分別？

兩條梯黎架和 pca1盡雞架啦

其實主力係做ELV

想問吓轉cluster需時要幾耐左右

Thanks

第二朝十點

咁我應該收得皮

通常 Cluster EO II/ 其他admin 位正常幾耐收到筆試/interview?

份份唔同架喎
2星期-1個月，甚至再耐d

新年前已經deadline 左
仲未收到, 所以問下, thx

various 定virus?

下個月返ea3(clinical areas) ，暫時派左我去門診做，係咪姐係唔洗收夜準時收工，但聽佢話會隨時調去其他地方做，如果派去醫院就要輪夜更？

Grade Eaii 既hr officer interview係咪都係同eaii差唔多

有人唔做做狗？？？

有冇人in過呢個位實際上同hr dept既eaii有咩分別

zoom in基本上要環境冇人 同好靜
我in RN 位 佢叫拎住部電腦 起身轉個圈
確保冇人同冇貓紙

問拎補交文件係咪大機會啦會唔會係後補

有電話call 叫我盡快交 交完等左成個星期

你唔怕見見下有人衝入嚟 都冇話唔得嘅

有friend 同聯網即日收offer搞到好驚

同一個位 不過唔洗補

咁應該唔同啦 因為見完都等左成個星期先叫補文件 好似似後補咁

CPD起大樓，正常成堆大Sir坐board. 準備定個英文自我介紹好D. 不過最近HR做野既速度......我估分分鐘4月尾5月頭先有得你interview.

有冇人apply幾十份都冇interview

感謝各位Ching 仲有機會係for record only

點解ea ward 會高人工過普通ea?

唔好嚇我 我記得3年

好多人為因素既

諗緊係咪份cv有問題岩岩收到個operation assistant 2 interview

In 完EAIIIA兩個星期都無消息係咪已經無希望

如果學科同requirement要求相似，HR其實唔識分，佢地會email 個board既chairperson 叫佢confirm你full唔fulfill 個requirement。個人建議你照搵工先，試下都無壞。如果有得in，建議你show到自己係正常人，同做嘢跟程序，同做野會跟reporting system 為佳。

冇夾cv，淨填表

正常
呢家大把人想衝入嚟

繼續努力

HA summer finance intern 有無人知

唔太明點解請個WS2要有ME/EE/BS底，但又preferred Building Studies HD。

有冇人知Ea2 interview係點？

睇下你識唔識呼吸

不過識呼吸嘅人周街都係

ea ward同ea非ward 工作上有咩分別？

In左份OAI無回音

簡單而言做ward無前途
而且要接觸病人
詳情睇#1

好耐無見升降機巴打
入左嚟未呀

#1 冇寫喎 非Ward EA有多啲升職機會？

Various department
想知會唔會要用英文對答 written係考咩
謝謝你

你可以搵返個新版#1睇，之前個post可能係新版
ha要升職要自己報考，除非老闆內定你

ea interview多數全中，written有既話視乎部門決定
考ea平常心就得

我個邊唔錯

邊有咁易in街外人
Ws都升自己技工先啦
仲要Ai喎

ea 同operation 其實分別大唔大
之前都in過ea 但收左皮

未deadline in乜鬼

Open to public又fulfill requirement既，如果HR俾個candidate入閘，就算board member睇完candidate個CV覺得唔岩，都要照俾佢地去in。

ABSI係BSI既入門位，我又好少見佢地internal only甘放個VNC出黎。不過如果個位內定左俾自己人，都吹佢唔漲的。

補充：個人覺得CPD請ABSI係歡迎外人黎in的。

我見過有個ea2位都係open to public
成百個去in，咪又係升返自己個ea3

冇料做唔到ai
做得ai都要識風火水電加醫院工程運作
你諗下空降個ai，要慢慢慢教上手
你下邊班ws同技工會唔會鋸你
醫院特別多老屎忽同你玩
仲要醫院elv都判哂出去
有咩事都係打俾判頭

有冇巴絲知 EA I (Endo) 好唔好做

absi好似preferred 有 B牌。

我睇ws2同二級技工好似要求有e/m或bs底，
但要識building studies同主力做樓宇維修。

有冇師兄知道HA個higher diploma in Nursing 嘅野

想問下EO做咩多?
畢左業做左3年project manager請唔請?
咩情況下冇得繼約/俾人炒?

唔in過點答請唔請

有相關的背景嗎

政府一定好做過ha好多
工作量 晉升階梯 人事等等

要簽聲明，簽咗可能無後路，諗清楚好

你覺得ha遲下會唔洗？on9仔

你咁想做狗無人阻你，我就做多年唔做，第時你料嘅咪申請入嚟做囉 on9

其實你唔做關我撚事咩 賤種
而家係你叫人因為宣誓唔好考政府
但又冇諗過ha都大機會要宣誓
係度導鳩人 屌你老母

ha 要人宣誓咪唔撚做囉，唔好放眼係香港，係ha，係政府咁狹窄啦

牛工一份，咁上心做咩？

賤種波台狗真係隻隻都係社會垃圾嚟
EA2 Zoom interview都要人教路不如死撚咗佢啦
你講得啱呀 HA遲早要宣誓
咁你咪又係仆住入嚟爭食屎
正一死賤種嚟

咁我講錯邊句
事實係一樣都要宣誓 不如做政府好過
仲有問zoom in野就一定代表我去考？
唔可以幫人問？

冇講錯呀
賤種波台狗生出嚟係要俾人屌㗎啦
垃圾

你預多個幾鐘以防佢delay會比較好

好撚悶呀 ea3a 第一日返 一個人坐喺到坐左成日啦

第一日係咁架啦
慢既話第一個星期都係咁

我由9.坐到而家 對住部入唔到嘅電腦
全日除左放飯同跟人派件外 無離開過位

起碼老闆無叫人夾硬俾野你做先

排12點一定要朝早果轉in 晒
唔會拖到食飯後
你預最遲大約1:15

屯門EA1 finance 又開post
幾個月前in過一次無請
想知係咪伏 同仲報唔報多次好

兒童醫院又請EAI, 想試
(現在己兩年EAlIl, 但不知是不是又一個伏位....）

兒童醫院請唔少
2年內無apply過ea2/ea1?

有domain即係佢上唔到Internet

會上唔到既咩

無... 為什麼？

想問下上星期喺tko in ea2既各位 有收到offer 未？

岩岩收到Body check

收到offer 唔係太想做

邊份工都係

咁實有d唔同既

想問如果今日收到BC結果，見埋醫生

大約幾時HR先會出offer

有冇人有回音

咩位

Various departments嗰個？

係呀

Head office嘅話
EOII係HRO, EOI同SEO係HRM

我已經坐到第三日

cnd

有咩可以做？

好過一黎就ot

Pca學師 好難 幾時先上手

3a黎

其實依家佢會篩幾多個人黎面試 之前見有人講話十幾個

問題俾個eo ea1 圍住
搞到我唔好意思齋坐

爭咁多
為錢轉？

HAHO 既RESIDENT WS===>估佢唔到
聯合果個WS2===========>日常維修
新界西個WS2===========>似日常維修
仁濟個WS2=============>IN到我真係恭喜你(曲)

好少人入黎HA做WS，一般都係十個人左右爭一個位。如果你background 岩，好易爭到。
難唔難in就睇你apply邊個山頭。一般有個西字既山頭都西D。

唔難做，不過WS都叫做supervisor，以工程界黎講WS呢個rank人工又唔係高，出面market做到呢個level都唔會係拎緊22k。如果減人工入黎，去做真.公務員福利仲好。所以入紙黎HA既人唔多。

想知ha aswo係咪真係淨係請hku同cu grad?

Kwc 報到

聽日in operation assistant 有咩要注意

唔介意24x7風雨不改咁返工

咁慘

個tg gp係咪無人用
寫左三日都未入得

Around 1 wk

1-3 months

想問有冇師兄姐知Internal Transfer嗰18個月

可唔可以第12個月interview

Report Duty 喺第18個月咁

Internal部門都肯等6個月，真係非你不可

Max唔係3個月交人咩？

如果係咁就姐係佢個方法唔work

Ea2

唔想被起底，唔講自己乜野RANK。你講幾時退休個新舊制?

呢個我諗好多山頭同事都知，上次開BSI個大BOARD都通哂天。不過呢個target真係唔知何年何月先做到。

甘小弟真係唔知喎。